唔知係唔係大個左,買衫都係買運動牌子就算

舊時買衫真係追潮流追款式
依家真係買親都係nike,adi 既出街款,一係淨色衫
有無D公司係賣開ART圖案既衫介紹下? 唔係公仔個D

得嗰廿𡃁歲就話自己大個咗

廿x歲好大啦 不再年青了

好撚柒呀屌你

下 唔好咁啦 都大過好多連登仔架啦

真係有d尷尬 唔係為講而講

廿x歲廢中啦！

咁都有得叫春

純色shirt 進可攻退可守 可casual 可認真
shirt 的衣櫃比例愈來愈多
跟住就好似以前老豆咁

屌 我明明好正經咁問
好命D我都做得人老豆啦

好多淨色了

on9仔著件T恤都可以叫春

樓主好成熟 點先可以好似你咁

著淨色都叫叫春 你玩開唔著衫出街?

大個左又不代表成熟既